支那人張敬軒咁講喎，大家信唔信？

可唔可以唔好再討論呢啲野？有啲更加重要既唔講，係都要cap呢啲上黎討論
排返個優先次序好無？

WFC

唔重要嘅會自己沉
我都有份推好多重要post
駛唔駛個個post 都俾你審查下？

咁得閒嚟話我，留力推其他post 啦

假ac

真兄弟就會明

講得好